我買了好撚大支CO2 滅火筒準備長假期去鹹田灣幫遊客滅火，有冇人Join?

係好撚大支CO2

我買左支AK

我買咗枝津路